3點中國收市，睇香港表演暴力式走貨

700偏弱，雙頂
沽爆你

聽日大冧

道指又雙頂
要出貨

再沽

連登狗越屌越紅

走相反路線就夠啦

All in

準備崩盤

重牛

明天要走,如果唔係好大獲

要升埋呢星期
如果股票再跌 過年啲人冇錢消費嫁

唔等得了,
道指升,夜期唔跟

人民日報：貿易戰下，中國或成為大贏家